請問連仔有無請summer intern？？

佢地好垃圾的，成日做錯野，果次我公司比佢地刪左好多重要野，激死人